點解咁難轉工

轉工叫15%，被人話aggressive

你做邊行
轉邊間公司

加唔夠20%轉黎把撚？屌佢老母啦

一向寫20%
10%我轉工做乜

Business analyst
Current =19k

轉 中小企

1.5yr exp

個base salary低嘅話
轉工叫50%真係好合理
e.g. 20k -> 30k

BA
識唔識dup code?

SQL, BI

世界本來就唔公平
但唔係惡意造就不公平
香港人團結一致！

救得一個得一個！！！

全民老綜 正式啟動！

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

有冇寫地址呀?
寫貝沙灣會加多D

最近轉左
加左35%
It狗

識sql好呀
真係識得深入
有能力Optimize啲sql應該算係幾重要既能力

同樣是BA
有bank offer 加左25%
樓主仲識BI,咁不如轉 finance